元朗要人(狗籠 狗帶 毛巾 水 狗罩 人 車 食物兜)

元朗狗場要人

要

狗籠
狗帶
毛巾
水
狗罩
人
車
食物兜

原來都好多貓

細袋細籠都要

依家十幾隻細貓困一個籠

Push

push

幫推

拉

有心無力
幫推！

推

走啦 寵物撚

咩事，破鑊非法狗場？

山火就燒到狗場

睇fb香港動物報唔係stand down左喇咩？